SH GME驚閪咩 傻散先入AMC

AMC局嚟 短炒下就算
真男人就SH GME唔好走啊 比啲大志
YOLO就係今鋪夾撚爆佢

收皮啦 兩邊都SH AMC沽空率去到78% 唔夠本咪去AMC

嚟啦嚟啦 創造歷史嘅時刻

邊個同你講一定頭單邊玩
我兩邊入分散風險一齊sh又有咩衝突

咁你唔好入呀

邊到睇78%?

Reddit同牛牛